牛津大學腦外科美女學霸酗酒後刺傷男友 法官不忍判刑

牛津大學腦外科美女學霸酗酒後刺傷男友 法官不忍判刑

英國牛津大學一名24歲美貌智慧雙全的心臟外科女學生拉維尼亞.伍德沃德（Lavinia Woodward），在一次酗酒後用麵包刀刺傷男友腿部，令人驚訝的是，牛津刑事法庭的坐席法官伊万.普林格爾在聽聞此案後，決定「特別」對待，延期4個月再進行宣判，他暗示因為伍德沃德很有天賦，或判她不會被監禁，而校方也同意讓她回歸校園生活。

據英國《衛報》報導稱，伍德沃德出生在意大利米蘭，一直和母親居住在一起。去年9月，在一次酗酒後的爭吵中，她用麵包刀先是刺傷男友面部，而後又刺到他的腿部，她還將筆記本電腦、玻璃杯和果醬瓶扔向男友。據悉，伍德沃德和男友是通過約會軟件Tinder相識，事後她也承認自己非法傷害了這位劍橋大學的男友。

牛津大學基督教堂學院允許她10月重回學校，因為她「十分聰明和有天賦」，已經在醫學期刊上發表過數篇論文。她的代理律師詹姆斯表示，伍德沃德過去生活得十分艱難，而且曾遭到前男友的虐待。

負責此案的法官伊万表示，「在我看來，如果因為這一次事件，就導致這位才華橫溢的年輕女士無法進入她長期渴望進入的行業，那麼這次判刑對她來說就太過嚴重了。」

法律面前

高學歷/天賦真係有特權，同香港一樣

呢個法官大獲

Hacker呢？

唔係好靚 但叻都好有用

聰明天生就係有特權

細個成日聽 知識改變命運
條女真係用知識改變左佢要坐監既命運

究竟係腦外科定心臟外科呀

聽過個講法係，
輕判精英嘅原因係唔想浪費培育佢嘅資源。

你有法不依造成既社會成本更大啦

牛津689

法治

所以幾時都話upgrate自己最好

upgrate

人人平等

算吧啦六師弟

我都認同人係要upgrade自己最好

屌以後成績好同靚女犯法合法化算啦

條女會唔會趁你訓訓下切左你

快點刺傷我

法律面前 窮人含撚

其實要睇埋有幾大機會再犯 同埋樓上所講既資源
所以，真係唔平等咖 so what?

換著係窮撚同低學歷會坐幾耐？

連登仔話唔公平，係因為自己唔係得益果個
唔滿意的，咪試下學佢一樣做研究，貢獻世界
唔記得左大部分連登仔都係讀廢U﹐甚至冇U添

搵唔到佢fb

判刑好似係計對佢既實際時間價值
叻人啲時間值錢啲
啲議員同上流人士同普通人犯罪既係會有唔同判刑
不過唔知正式個講法係點

法律面前...

十分讚同 貼埋你張cert就更有說服力

想知陶傑又會點演繹呢件事

只要你先出名

正常wor

可能個法官已經懲罰左佢

我一早話左英國一樣都係人治社會

不如一人post一份自己出的paper
唔一定要你係1st author都得，廢事有人話自爆

我覺得你叻你靚你好
吾~算啦
你好無用就罰到你pk

吾你老母

24 歲應該未有專科住
除非佢九歲入大學讀醫
但規矩通常係無 18 歲都無得開始讀醫

屌
姐係咁
係咪讀得書多就大撚曬
你唔識唔知都算
讀撚到醫科仲要吹到咁撚勁
但係連簡單控制情緒同埋動作嘅理性同埋知道傷人係犯法嘅知識都冇
我自己就覺得罪加一等囉
姐係你係喱民你讀書少唔覺得殺人傷人好大件事，咁都仲算不知者不罪
而家一個將來會做醫生嘅人可以隨隨便便咁樣傷人然後冇大後果又唔洗退學唔洗釘牌
姐係點呀
姐係第時個病人寸親佢佢就隨時打支空氣針隊冧佢跟住話隔離個護士醫療失誤囉
跟住話佢受過病人傷害定壓力太大所以又可以體諒
姐係一個醫生個人格可以恐怖到咁撚樣但係冇人覺得心寒冇戈覺得驚
呢樣先係真正嘅心寒

讀神科就可以殺人放火金腰帶
第時教仔要咁教
btw屌你戇鳩啊

終審咩
個judge 咁樣處理就上訴

如果俾佢做左醫生 有日佢又飲大左隊個痛人幾嘢咁點呀

唔係有刑事案底就無得做架喇咩？定係無坐監就Ok？

基本上刑事定罪已經做唔到醫生

只要佢有心，坐唔坐監唔會影響佢研究上嘅貢獻

又唔係終身監禁

最多酌情批准佢繼續研究，其餘時間要限制自由

又幾正

強姦完都唔駛坐

牛津一向用緊judge made law，咁多連登仔唔識？

巴打 你都係時候upgrade下自己

又真係唔識
但正常人黎講就緩佢刑
無前科嘅話，三年無就應承佢del record我覺得已經夠lenient

Rule by judge

其實如果個學生真係有能力嘅話 真係好難判 假設佢有實質能力帶領醫學進步

你呢個諗法係基於你對basic law既印象姐。

有好有唔好啦

我係覺得做錯就係做錯
個judge咁搞
以後oxbridge harvy呢啲
每人有一次桶人機會

有錢1%勁人
先會覺得正

貼啦咁多嗲 咁唔鍾意平等 又睇下你係咩利益既得者

“It seems to me that if this was a one-off, a complete one-off, to prevent this extraordinary, able young lady from not following her long-held desire to enter the profession she wishes to, would be a sentence which would be too severe,” Judge Ian Pringle said.

Richard Garside, director of the Centre for Crime and Justice Studies, said this to me in the course of researching this piece: “While we are all formally equal before the law, the justice system reflects and reinforces the great inequalities in wealth and power of British society.”

via:

快點斬尻我

此處用法非5p字

咁人哋一個有用過你十個wor

柒完仲要衝出黎柒多次

佢犯的好小事姐

蠢人含撚

喂法律不外乎人情啫
弊啦靚女愈睇你愈靚添~errrrr~~~

upgrape 呀

法律前完全平等係冇可能，亦唔現實

能夠做到大多數人平等已經好好

唯有相信因果報應

到底係腦外科定心臟外科

係咁架啦 好出奇呀

豬西你讀乜都無用

如果佢真係咁叻
坐完應該都大把世界啦生得又靚

乜撚野法官黎

香港醫療事故都係咁架啦，個醫生成日被輕判，訓練一個醫生要用幾多資源呀，死左啲垃圾低下階層就停牌一世，唔值lor

公平咩?

男刺女就一定坐緊

我都聽過

有邊單case 你覺得係輕判，講黎聽下
可以參考下but for case先，讀書少唔怪你

係咪因爲俾ex虐待過所以可以輕判？

餵埋俾你食啦狗
要多d自己去查,google下都懶,你呢d傻鳩中學都唔知畢業未

u grad好多年了，有心
你個條link 好似同 professional negligence 無關係wor，
佢入面２個case既死因証明左唔係the only reason ，但係有negligence

你可以睇下最簡單既起因先
Barnett v Chelsea & Kensington Hospital [1969] 1 QB 428

Mr Barnett went to hospital complaining of severe stomach pains and vomiting. He was seen by a nurse who telephoned the doctor on duty. The doctor told her to send him home and contact his GP in the morning. Mr Barnett died five hours later from arsenic poisoning. Had the doctor examined Mr Barnett at the time there would have been nothing the doctor could have done to save him.

Held:

The hospital was not liable as the doctor's failure to examine the patient did not cause his death.

Introduced the 'but for' test ie would the result have occurred but for the act or omission of the defendant? If yes, the defendant is not liable.

心理變態嘅多數都係聰明有魅力

係幾靚 女人都心動

你識諗就好 快d去學英文啦仆街

講真條女真係有啲classy嘅味道

我真心睇錯係update

個吾字係擬聲詞
唔係5p啊
柒乜撚野啊?

旺角初一班政治犯

i dun have any IEEE paper, just a few of conference papers

前面仲有條屎忽鬼係咁屌我
佢知唔知有幾多lab人上連登
我就返HKU medical campus﹐lab block 8樓，果條屎忽鬼黎的我請你食subway又點話

諗起依個

u grad好多年了，有心
你個條link 好似同 professional negligence 無關係wor，
佢入面２個case既死因証明左唔係the only reason ，但係有negligence

你可以睇下最簡單既起因先
Barnett v Chelsea & Kensington Hospital [1969] 1 QB 428

Mr Barnett went to hospital complaining of severe stomach pains and vomiting. He was seen by a nurse who telephoned the doctor on duty. The doctor told her to send him home and contact his GP in the morning. Mr Barnett died five hours later from arsenic poisoning. Had the doctor examined Mr Barnett at the time there would have been nothing the doctor could have done to save him.

Held:

The hospital was not liable as the doctor's failure to examine the patient did not cause his death.

Introduced the 'but for' test ie would the result have occurred but for the act or omission of the defendant? If yes, the defendant is not liable.

你都係重新讀過啦，人地講緊香港既醫療事故呀